大家幾歲實行自己一個去旅行？

我買左1月去台灣 自己去
好緊張 我係20歲終於實行到

自己一個先正

18 澳洲中部 玩命

18年4月 歐洲 玩50日 個時19歲 既緊張又期待更興奮

21 london

6歲， 返學

十八歲，失戀旅行
從此愛上

2018 打算去北韓或者俄羅斯

17 泰國🇹🇭

我又係1月自己去台灣
台北，19歲仔

24歲
一個人去倫敦睇波再加巴黎
當年真係好撚爽

我都係20歲時去台灣

year 2 因爲去exchange
之後中意左一個人去旅行

20

17歲東京

17

20日本

20 第一次自己去好緊張，慢慢開始enjoy，而家26經常自己旅行，但開始有孤獨感覺

16歲 台灣

22 台灣

17 京阪

18先岩

15 台北

3歲 眼睛去旅行

22 英國

22 南美

南美邊到？ 一直好想去巴西 秘魯等等，但好多朋友話危險，佢地當地人

咁有錢去咁遠玩咁耐
出年20都係打算去日本

我都係台北喎巴打

我都係台北 一月 一個人

18澳洲

又見到你

18歲果陣歐洲兩個月

19歲自己去左西班牙同意大利

你幾時去啊

17歲自己一個人去左法國

今年年中 18歲去台北 好開心

13 yrs

UK three months trip myself

21歲，歐洲，一年

20歲 韓國，日本

17 New York

18 東京

月尾去九州 21歲

19 黎緊一月去冰島

4歲 屋企樓下

上年18歲 自己一個傻仔乜都冇帶去左奧地利滑雪

14 Paris

15 英國

19 外國讀書 放假就去

21 日本

19 德國

我都係1月 solo台北

一個人跟學校去就15歲
一個人跟旅行團就18歲
一個人自己去就20歲

一月台北13-20
有無跟機

12歲去uk

20歲失戀旅行 從此踏上不歸路

下兩個禮拜去西班牙睇西甲打吡 個陣岩岩好生左日 好興奮又期待

19歲 新加坡
自此就好中意一個人旅行

21 台灣

有冇叫雞

21
喺外國Exchange緊 冇朋友聖誕假一齊去玩
準備自己周圍去

15 意大利
19 就第一次所有嘢自己出錢自己plan 去12日韓國

17 日本

有冇人可以俾啲鼓勵我踏出第一步？

24 沖繩

34歲 東莞

23 日本 失戀旅行

19 去日本
根住台灣 韓國 再去左歐洲 3個月

22歲, 台灣

20歲 歐洲

18歲韓國
19歲紐西蘭

21歲那年 一個去京阪奈

20 新疆絲路
由好驚變到好enjoy自己一個去旅行

20 之後上左癮

19歲 英國

18 去德國
19生日個日去挪威

嚟緊一月自己去台北

17歲

24歲去新加坡

23歲 印度

自己一個，call g

未試過 次次都有人陪

19歲澳洲一個人房都冇book就去左

24... 去台灣

絲打你幾時飛呀？
我9號飛

準備1月去宿霧
第一次自己去 22歲
會唔會有巴絲都會去

吹水大會
正式開始

16 韓國

21歲 Perth
然後自己去旅行去上癮

16 台灣

20歲 意大利

19去LA 行左入nigga區

實行去旅行
負皮，上一頁

1月台北揮手區
btw

17 考完dse之後去咗巴爾幹嗰邊一個月

24，東京

13 去長洲

23 Singapore

下月尾自己去台北

16 英國 20 日本

22歲
grad trip

18歲 日本
一個人真係好正

26

18 大阪

21 環台 去之前仲驚緊自己啲國語會唔會溝通到

23 歲
京都

18歲去上海睇演唱會
諗返無死真係好彩

未試過

18 去左Amsterdam Paris London Glasgow 當grad trip

今年十月
去澳洲，一個人去好悶

18 新加坡

year 3 21 去exchange
一條友去咗歐洲5,6個國家

18 英國

20 Singapore

17 台灣

20歲

I know that feel

主要秘魯同玻利維亞，智利去左兩三日

我又覺得當地人幾nice 不過我係智利比人笠左個袋

冇生命危險就好

23 暹粒

19歲 準備一月溫哥華 玩命

17歲 日本 東京 10日
其實第一次自己一個去旅行 東京係個唔錯既選擇 幾安全 交通都方便

17歲點book酒店？

垃圾支那文法，有旅行係唔實行咩？

19

x2

"實行" 呢兩個字乜意思都無. 匪語

16歲去左海南玩

出年5月溫哥華 20歲

接受唔到一個人旅行 個孤獨感肯定大到癲

途中會遇到好多人，唔會完全自己一個
好多人自己去旅行，交流下會學到好多野

18歲 自己飛去加拿大探親 再自已遊

下個星期一個人去東京失戀旅行

23歲 7日大阪 失戀旅行
黎緊1月尾至二月自己去16日北海道，原本應該同佢一齊去嘅旅行

南美好值得去 趁後生早啲去

20，法國

22 歲，台北
已經嚟到第二日，都係冇咩地方想去

23歲台北，開心到爆

唔係.fa....一條友可以去好多騎呢地方喎

27 京阪神

19 去台北睇演唱會

16歲 自己去左上海世博玩左幾日

19歲 上海
20歲 日本
21歲 柬浦寨

我當年都係19歲自己去溫哥華

19 冰島

應該係18 先岩 果陣下一個月先生日

22
日本

15歲澳洲

20歲真正一個人去台灣

Btw一個人去真係好正,係有少少孤獨

19 1月 日本

23 新加坡

你飛個日係我返黎個日

唔洗人鼓勵 個日我一睇到平機票就買左啦

我10號飛呀巴打 13號返

18 汶萊
黎緊sem break 盧森堡

點解咁多10幾歲有錢去旅行 問媽咪攞？

當年18歲去 未到車牌去到悶到西咁

Btw 台北有無咩地方係唔太出名 但係靚架？

我都係19 又係一月去冰島
不過我同屋企人去

22 京都

20 韓國 加拿大

22歲
好撚正
真正既自由自在
完全唔需要就人
同埋路上都夾左好多陌生人一齊行一日景點交換下經歷咁吹水交換電話咁
如果我同朋友黎應該唔會咁free 咁放咁隨性，會形住會諗下對方想走定行多陣咁。

20，美國，exchange 個時一個人德州、DC、FL
仲要自駕，終於停邊到食乜都得

其實好正 我而家exchange緊，都周不時會自己去下旅行，試過第一次就返唔到轉頭

20，日本

22 去左台灣環島

今年年頭單飛去左日本 自始愛上左

13 新加坡 14年前

18歲澳門
一人去三人返

我而家都係exchange緊成日自己周圍去
好正 不過呢排周圍都係Christmas Market見人全部一堆堆就覺得有d寂莫

19 台灣
係歐洲讀書黎緊準備自己去歐遊

311地震果年
22歲

3日2夜咁少？
我都係13號返
到時睇吓有冇緣份見到你

成個post都好撚多有錢仔

18歲 以色列

22歲 冰島

20 日本

38

21 Brisbane

19 台灣

一個女仔去東京可以有咩做
利申 未夠20唔飲得酒

東京好多野可以做，但有無話想要啲咩？食？玩？睇景？影相？

19歲試過自己飛去Costa Rica，但當地有義工機構take care

真正全程自己遊就二十歲走堂去台中台北

即刻上網訂機票 買完機票就冇得唔去啦

20 去日本

17歲 美國由New York 到L.A. Seattle 完全冇plan過
Hostel亂咁搵 去左差唔多成個月 個時真係唔識死

食我就冇所謂
都係想周圍睇下
但係我唔識日文

19歲一條友去左沙巴行神山

巴士站有啲好難睇
其實冇乜野好玩，只係去放鬆下

20 墾丁+高雄

19歲
留住學同埋去旅行

16 英國

18

20 台北 台中

16

20 今個月就快去美國
第一次自己一個去旅行

15台灣

18歲 天水圍出南區東區遊車河

22 坐西伯利亞鐵由俄羅斯再去東歐,西歐.最後英國返香港
爽能到喊.睇左西甲同英超,又去曬本身想去既地方
覺得果一個月真係人生最精彩既一個月

19歲 台灣十天

16歲流水響

有冇巴絲黎緊一月中一人旅行，我想搵個伴

20 泰國

下個月去波蘭exchange 20歲仔第一次自己出國

27去日本, 我第一次出國,亦都係一個人去,
我算遲

28仲未去

23 歐洲

23 台灣

26 歲，第一次自己一個人比錢，跟 d 行山團友去九寨。以前只係跟過屋企人返大陸。

之後第一次真正一個人去，係 29，去台北。

幾號？

乜有伴仲叫一人旅行咩

21 深圳

下個月去日本
18歲

22 年尾日本

一月去韓國 19

4號

24 西伯利亞鐵路 加北歐 同倫敦

我13😂
4號可以去睇MLA 台北場
你說好

21 韓國

頂我都係 所以行一陣當感受下聖誕氣氛就走佐，見到身邊全部都一對對

自己旅行真係好開心

22，韓國
自己一個好正 但食野方面韓國真心好麻煩

19 日本
不過係下年頭先去
其實一個人去旅行會唔會太悶 雖然我係香港成日都一個人

21 一條友去左新疆

17歲 東京
真係新手毒遊好地方

39
東京

上個月嘅事

18歲台北
19歲日本
下年頭22歲計劃緊西伯利亞去歐洲

30歲

19 柬埔寨
一個人旅行比想像中輕鬆
亦比想像中孤獨
可能係唔多主動同當地人交流嘅關係

去過一次之後都唔prefer獨遊

下年6月自己一個去台中台北
20歲

講開又講
個人有啲潔癖
諗極都諗唔掂住hostel好定單人房酒店好

台北好少hostel

你咁都講得出?
睇下西門町兩邊有幾多hostel先啦

19-23 一個人去台北

19 台灣一個月

專業旅運嗰個人咁同我講
如果唔係我都住hostel

18歲韓國
開心既經驗令我鍾意左自己去旅行

準備Exchange 嗰陣自己去LA SFO

25 無fd